夏愨道唔係比你地班情侶拍拖既地方

睇到就嬲，你估橋頂係拍拖勝地呀？個個都要行上到橋頂唔知做乜，快啲返屋企扑野啦，咪連累我地前線班手足！！

推

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

你班拍拖撚對唔對得住死左既義士同受重傷既人？

果班純粹係花生友, 企到班狗黎就9秒9秒閃人

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

每位巴絲麻煩各發一個貼， 要連登頭版都係依個caption

有無記者訪問仲係前線既人， 想知佢地識唔識廣東話

推。。。係直播睇到最少4～5對呢d人。口罩有沒。乜裝都沒。前線叫到喉嚨都沙埋還要係度散步。睇到我好嬲。還有d瘋狂玩手機唔知做緊咩。。大佬啊人地保護你走你都合作少少。叫你返屋企又唔撚應機。你好撚型啊？一陣tg埋黎累死前線手足。